毒撚秒回（160）

係咪冇人開

無

推

牙

lm

點樣

啊

點樣樣

miss u

Lm
好攰
本身都夠黑 今日變埋舊碳

我睇左啦 有少少悶

打緊機

尤其遇見你 之後
彷彿我靈魂被擄走

又洗腦
難道

沒練習太耐

笑咗

呢首唔夠佢洗

錯 難道我

一鳩樣

食屎仔

屌你

ok

做咩事？？？？？？？？？？

黑

你都係

哼

我本身勁黑
聽日番到香港開始脫皮

捽甩佢 好玩

越捽越多

老泥？

你個啲就係老泥 我個啲就皮

老泥溝埋啲皮

好玩喎

你咁污糟咖

你幫我捽？

咪係屌 走啦

聽日揾你

好悶係大陸 係咁女

好撚悶

唔想郁但好肚餓

燥撚到

你唔好燥啦

你2個skip我 ok
no fd do

對唔住大佬

....唉

做咩事 有人蝦你？

無呀 心情唔好姐

有人蝦你同我講
等我打7佢

無呀 我恰人姐

ok
叻女

比人屌囉不過
唉我沖涼先

敢屌你

白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個 早有六個

做咩呢2日個po推得咁慢既 已經唔再秒回
btw係多左新人定改左名

你既白雪公主係邊個？

一定唔係你

我。。。

hi

.....我識做

......祝你幸福

收皮啦

屌你屎眼

祝你學業進步

屌 走啦

算啦

新人

因為大佬唔係到

好

新人lm

急屎

我岩岩柯左了

ok馬清

未食飯

唉

Dllm

幾時食

ily

你係冰

肚餓唔想食

Me too
</3

Back ing home

急住 終點在望

頹緊

我都好頹

咩事

dllm忍咗成日

same

why

出屎塔舒服曬

衝呀

有無真係秒回嘅巴絲

屌😪

攬緊女

無mood秒回

真係慘

same 屌 唉

無mood做其他野

好撚空虛

agger

我空虛所以先秒回

就黎refresh到無電

屌我老母88

?

屌你個心做乜9

橙

飽

未食野

做女人好煩 覺唔覺

仲唔食

想做女人

食緊啦

爽手

bbg

bb😽😽

估下我食咩

屎！

miss me ma?

十分miss

me still 溫ing

進度可以嗎

有無ching比我秒

醜b做緊咩
我陣間都要做功課了

望住個時覺得自己乜都識

叻啦叻啦

抄你就得

有

bb

你得嘅
肯寫嘢=all
考考下瞓咗5分鐘係我

dim😚

今晚早啲瞓呀

你都蠢唔曬

咁又真 禾會加油

好耶

收到

乜

快啲食

輕鬆啦

咁你聽日要幾點醒

明明就是我的人

唔好掛住禾

:$

好似係6點半

派咗膠

Ho lun early...

早

係咪秒架ching

Tmr when wake up ar

..

...

黑眼睛是臉上銀河系最亮發光體

6點幾啦都

其實係咪真係好遠 咁早起嘅 我之前都係7點/點幾

唔想做pj 頹緊

嬲咗

加油呀 斬LS個老母

橫豎大家也似同漸變啞和聾

咪嬲

做緊咩

諗住沖埋涼洗頭嘛

我屌佢個星 19project

起碼半個鐘車程 聽日又多人返學

派心

聽日deadline 未做assignment

啜咗

幾時dead

屙屎

啱呀打大佬要整靚心情

咁又係 早啲好

好耐無屙過

我先係大佬

好忙

做啦

便秘 好臭

便秘

有備無患

咁整靚心情收佢地皮

斬pj個老母

笑到咁...

隔住個mon唔驚你

十卜

我驚你

Ching

唔係dead 係個leader要我地早啲交

考得好好睇睇呀

你還會愛我嗎

別說我對你多緊要

大大力斬

屌佢個星牙

難道我

啱呀唔好埋黎

覺

想死 唔想見到啲whatsapp

重遇你

一次

唔上

頸痛

我又驚有咩重要野 又錄音 我先唔想聽

往事落然未落幕再揭起有害嗎

不了 我唔啱拍拖

斬佢老味呀 痴巴斯光年啦 臭死前後位啲人

（按摩）

禾都係 驚

快快聽完

一輩子攬女

信口開河=我

係好撚長 一錄就成分鐘 我琴日訓晏教發夢見到佢追我pj呀 好恐怖

攬緊雪清

我

唉屌 依家快快做完就唔會發惡夢

請來

可惜我說過太多如果

唔得 做完一份仲有另一份

（攬左）

我都係 屌 做唔撚完

屌喺屋企都仆街

然而承諾過

呢啲好撚恐怖

好撚想死 呢兩日係到逃避 我仲求佢比多日時間我

唉 cls

有清明白我

小心啲啦

你做乜

唔會

唔好避了 比心機做 一齊努力 我都要做 你唔係得自己

媽咪

洗個面開工

好撚痛屌你老母

我成日都差錯腳
有次喺學校睇錯梯級成個人仆咗落地拗咗柴

有無飲紅棗水

我為我難過

聽過三分鐘嘅垃圾

比心機 無嘢做唔完

梳

你又知我呢到痛

不過紅棗水唔係嚟完先飲？

我地陪你

死去溫書啦

好勁 我都諗緊痛咩

...唔小心笑咗
睇下路ok？唔好成日仆街ok？

其實無女無資格講

咁瘋狂飲水啦

條友第一句重要話段錄音好重要

中唔中先

好記得個日補完課好high咁走
你扶我咪得

好
利申藥都食埋

考完先嬲

中呀

懷疑識

點解清追得曬啲po

好 你仆幾多次我扶幾多次

清咁都追唔哂 好打極有限

辛苦你
利申200kg死肥仔

喂

Ching 仆街仔

依樣真 禾認

is ok

好彩啫

新人留名

公里

係咪需要公里既擁抱黎止痛

sor我垃圾

明明已經食咗藥

好啲未呀

無呀

好快唔痛嫁啦 摸返你啦主子濕

都係公里好

唔好唔要我

M痛好撚辛苦呀屌

你又痛咩

唉屌 搵定資料聽日做

你女人黎架咩

係呀

我都要做

男人唔可以M痛咩 熊囝都會M痛

不如快快手手起個頭

熊囝係女仔你唔係

ngo m tong

吸m血 會舒服好多

哇屌

唔知要寫乜..我好廢

親 多麼的清楚我內心

斬佢老味呀 早啲訓啦撚樣

？你琴晚發春夢？

要做咩

就訓

好灰

customer service

好眼訓

咁就得 記得斬佢老味 放屁臭死前後啲人
唔好驚 你已經無得輸
你只有嬴
訓啦柒頭 我會係到陪你

上黎大陸揾我 我地去開心下

熊囝有得訓你無得訓

你錯字

幾時返嚟

大概講下要交咩

是但啦 你知我心意就得啦

臭死佢地

唉屌我都唔識講 你幫我打氣算啦

又肚痛 煩

是9旦寫啲野過一陣再做過

係廁所柯緊 慘

聽日3點半車 不過我諗都7點8點先番到香港 一定塞車 諗起就驚

幫我打氣未

加油
聽日ls?

dse？定溝女？

係呀 多謝

屌你 聽日考啦

斬佢老味 上床準備訓啦屌

溫完未

係床啦

帶定紙巾外套呀屌！！！你知你㗎啦

話溫完你都唔信啦

唔見左半個鐘啦

得啦

ok
我無得考dse 你考埋我個份 出力

無問題

屌 溫馨提示咋

信架

醒醒定定

邊有可能

溝緊女/食緊脆香雞翼/做pj/食左屎/同女出街

知道

柯定屎先好入試場 驚你急屎

記曬concept咪溫完

即場屙

是我不夠好

好多好亂

屙完未快啲開工

我抖抖先 聽日仲要再拜
加油

訓啦

mindmap

早抖 #bye

岩岩先柯完

自膠

唔緊要 我無笑
其他人就唔知

早料啦食屎狗 要我安慰你出聲

開工未柒頭

飯都食完

係屋企都仆街

中一半

依家開囉柒頭

用暖水袋先 好辛苦

講緊絲打

講緊我

加油呀捱過又一條好漢

係掛

叻仔

加油死掂佢

佢同緊我一齊

點呀你

Sad but true

醜仔咁先岩

同緊邊個一齊

醜b做成點

做咩咁靜

你係邊個黎

有啲打機做pj訓教溝女

頭先同你加油條友

pj點

識叫我醜b 何方妖孽

聽日先開工

跟住叫咋唔好屌

開左個頭先好嗎

屌 是但啦

但我已經訓左上床 慘

咁聽朝加油

咁你呢 做緊野定讀緊書

讀緊書做緊野

姐係算讀緊書

出現了

禾準備訓

boo

好啲未

啱呀

邊個係nnbc呀

我呢條垃圾

收工?

煮完麵

唔肚餓了

唔訓？

訓教都比啲pj嚇到醒左 你老味

06:21
Morning

Hello

哪仔

Please tell chau someone is looking forward to talking to him

LM

遲鈍撚唔識搞

大家加油

加油啦。。 。

冬冬 one
韓國 zero

斬通識個老母呀

啊啊啊啊

8半10點都返唔到去

好大回音

大力D
dse雞s

聽日考升中試。。。

橙 今年又入唔到U了 第二十次

入到U既話boo幾多歲

山碎

慘

橙 我tsa

食早餐唔返學

你做得好
我加你gpa

6%呀屌 都係星期五補返算

為左食早餐唔返

一日之計在於晨

早餐>>>>>>>>>>>all

冬冬叻女

不能同意更多

開工

唔好頹啦清

冬冬好可愛弓

已經知道你乜水

雪仔

廢仔
ｈｉ

神冬

又頹廢

攰

佢渣, 露出好大破綻

ｆｋ
要做野

手痛

雪仔好耐無上水啦我唔係

sor成日亂叫人

成日話女人鍾意口花花
學左又比人話厹
冬冬sorry

7ed
sor

笑左

唉 我都係咁話 男人真係難做

做咩sorry

起身

唔得
合埋眼訓番

一陣諗下有咩要做先 記得好多野要做

訓左好耐啦

我都知

毒撚新加入

ok
今晚再訓

綠仔

小千

[今年應該第十次食食下野咬到嘴唇

廢

諗到進擊巨人有個配角成咬親條脷

唔咬=唔會咬到嘴唇

唔咬直接吞？

灌水吞

搾汁得唔得

幾時收工

有無斬佢老味

咁惡

惡開

早晨

好波

返緊去做野

有冇人過2日考中文

準備做野 有冇人

番屋企準備沖涼瞓覺

訓一陣都好

你呢

大家考成點

準備緊 開始操paper 下年先考

抖多陣做野

努力下一科

比心機呀熊仔

斬佢老味呀

打起精神呀

想讀city ba 同禾bb 一齊讀

燒味好食

睇嚟醜b見到禾巧開針

瞓醒啦

無訓

打柒條仆街 日日講有乜鳩乜撚要做 搞濕鳩活動邊有日認真搞架
咁鐘意搞自己搞晒佢囉 以為個個都冇人約冇其他野做咩

我唔撚見左部收音機

你仆街啦 再買

做咩唔瞓呀傻仔

我收音機無耳機

屌我笑左

今晚先 雖然好攰

問樓下公園呀伯借住先

十卜非洲清

雪仔F5?

屌 信唔信我唔考

佢好狗 以為你真毒無人約

大大聲笑左出嚟-.-

Fuck

是但買啦

聽日考幾點

我個F5爛咗

女神係我隔離

我信 真係信

帶入考場得咩

Ching laugh point so low

唔信

-.-清你搞笑能力高左

問佢拎電話

......

-.-真係笑左 橙

愈諗愈嬲 唔明點解其他組員會理佢

聽日唔洗 後日先

一早有啦屌

咁樓下公園呀伯聽個啲係咪收音機呀

清你笑點低咗

我又笑左 橙

又笑咗。。。
醜b笑點=你。。

今日心情好

佢本身唔係問我 係叫我個毒撚同學搵我 可能怕我會屌柒佢

十卜笑點高番啲

我無笑.....好爛....

圖?

不了

唔比你

早到考場偷人地個部點睇

你心水清 知條友on9唔理佢

好撚型

。。。。。

星期三定四考聆聽

四呀 考完一二先買啦

笑咩笑

你偷完叫比熊仔聽 叫佢幫你考

你又有道理 但我樓下冇公園

你笑點做乜9。。。

雪b女神話miss you

。。。

仲要同我地講佢出面參加好多活動都係做leader

心情好囉屌

咁你加油啦

我真毒 以上只係ff

佢喺冰牙

都得 星期三考到幾點

佢好大個膽 睇嚟佢唔知毒撚秒回leader is you
蕉哥

做咩咁開心 今日有咩玩

佢考個滿分就唔好啦

卷二兩粒鐘？ 應該1230

啱啱喺邊諗熊仔有無耳仔

[black]我無j㗎師兄[/black]

你霸氣 你咁型

禾落左車 慘 星期四先見到佢

我地毒撚一人一拳都打死佢

橙 好快到星期四

考完買埋先做功課

你一拳都打得死佢 洗乜我

[black]佢話想睇下你咩樣 [/black]

因為我考完通識

其實你地咩關係

梗係有

早放學=開心

你會作咩文

係因為打完比佢心情好好

邊個

點解嘅

都唔夠雪兄你一成

個頭爆咗

唔係 愈遲愈開心

1

我一拳打唔郁人

唔知

Bb

幫你痴返

你高富帥

唔知 唔識作文

有機會帶埋芒仔比你地見

點解你講野同現實相反

好呀 芒仔一定係美女

2個靚女

你加油

冤枉牙

我卷一卷二都唔識

瞓醒？

用我啲口水幫你痴返

食飽未

係真
btw我d fd睇到相話我同佢有啲似

蕉哥

十卜 我鐘意靚女

緣b（煮麵）

又想吹奏我

濕仔不知幾慘

好彩禾肥毒7矮窮

.....

禾...補緊課 好on9

嘔咗

我淨係識鳩up說話

Fact

咁岩 我都係
利申：攬緊女

Why

........

但已經考咗

點呀bb

..........得。。。唔番唔得架咩

唔好啦娘娘

蕉哥識9up 溝死女

點解你成日都調轉晒講

偽毒可恥

仆街 頭先用用下 20幾%一跳1%

我唔係秋爺

未食過野

Ching 66.5kg

（煮麵）

其他等炒

日光日白煮乜麵

我。。。有成功感。。。

咁我煮埋比你

唔講大話

廢物

ok thx

咁又係

自我介紹？

我叫呀海 今年17歲

你連自己都呃埋

差不多換

正

過嚟拎

一齊

Liar = me

Rich lun dou

汝娘安好乎？

Cls thx ching ar

...橙

換se咋屌你

文青

不了 你唔比炒

我中文炒硬

我知你唔會呃我

幾好呀

咁溫其他科

有冇人鳩up比我聽

ok come-.-

溝我

Yes

考中文京吾京

嘔咗落你到

（溝）

拒絕

你認錯人 你嘔左落哪屎度

唔得 好似係 因為後日考中文

想太多

有冇dse雞關於中文卷一有問題？

你污糟曬啦

想問答案

點解會係咁

你下年retake之前去補一補習
補習社應該會俾你

休息緊

點解又係我？

我返到屋企了

成份卷都有問題 希望你會幫我考

因為邊度都係你

明明我真心問
卷一要拎5**唔難

喺床度

我真心希望你幫我考
底唔好點考都無用啦👋

哈！

唔關事的
三分題都係一分事兩分情
文言文唔係靠背係靠邏輯去推前文後理

嬲

真

有格式，你確保你答案係事+情就有分
保底一定唔會炒先

多謝你嘅教導
靠邏輯推撚錯一隻字都仆街
白話文睇落簡單又收皮

想同熊囝訓陣

訓陣啦

病病地 好似係

John

你答案懶鳩有深度就得
文言文你錯一隻字唔會仆街
一句一句睇啦清
即係我將「我的職業是學生」句野變成「我的職業__學生」
你唔會就唔識填返隻字掛？
估下個意思都識掛？

夜晚先返黎啦

作緊文寫咗個我字做禾字

mk

禾屌你牙

咁惡架

有冇人有填表抽居屋

我地都係打返正字 一陣濕清作作下文寫左agger...

但我講嘢都係禾agger咁講

禾agger

考試有無痛

唔好呀屌 忍住

我比人skip

有
依家頭痛 想死

87

因為口講手寫 搞到我寫咗落去

Your 87

your your pat par

我考作文都會係咁寫錯字

你個名

你腦殘

典解認得🤔

-.- all 87

因為我係公里

醫我

威

禾走

留你

訓教

訓啦屌你-.-

熊囝訓你無得訓

訓一個鐘

熊囝瞓左我mo duck sleep

熊囝早料

禾無能為力

嗌熊囝比返個位你

有排叫 好多公囝牙

濕仔有既

我我我我我我我我我我我我

我咩我

你你你你你你你你你你你你

訓唔到

我係仆街 連應承自己既野都做唔到

我係垃圾 咩事都做唔成

搞咩

冇事 岩岩訓唔著諗下野

唔好諗多餘嘅嘢 做好自己問心無愧就夠

就係咩都冇做過 成日比藉口自己要諗好先做

做人真係辛苦

dse生呢排壓力巧大
加油

咁死係咪對人既救贖

笑一個吧 斬佢老味不是目的

咁又唔好咁諗

人生嘅意義係咪令自己快樂

塞左2個鐘 坐到屎忽都痺哂

如果世界冇左8成人口會係點

yes

無人陪你傾計啦屌你

十三

咪咁粗魯啦你

好多人係追求快樂生活 但咁係需要代價/建立係其他人既痛苦上
唔係所有人既快樂同幸福都係必然 一定要有人願意付出

麻甩係我特色 私底下就唔係啦

又講經 too深 dont read

奴才公

係 貓奴才係到

人地搵你r痕咋

緣哥！

私底下都係...

對你麻甩咋

一陣落街食野啤啤先

對我都好似係

唔係囉

咳咳 個個出嚟爆我大獲 橙

好明顯係

麻甩醜

橙 嫌棄 女人boo

熊囝

返黎

點稱呼

食飯

食啦

就食完啦

想食

臭雪b

熊熊

臭酉鬼

臭

做緊乜

攤係床

me watching tv hehe

ok snow ching

柒頭

聽日放假巧KAI針

湯洛雯

忘了她 要我怎忘了她

要我怎麼記得 記得你叫我忘了吧

..................

縱使相見已是路人茫茫

雪仔

呀係

做咩

朱千雪

有個同組好煩 就嚟打7佢

屌其實我EQ好差

忍佢

攤屍

叫佢做嘢 條仆街HEA9我地

我都想

對唔住囉

攤死緊

你有心做 佢無 你明唔明

好想屎

咁似講緊我

人呢

唔準

睇功課............

有咩好睇

拎咗出嚟唔想做........

頭先食完飯唔記得左買酒

唔好飲

DVA

深夜馬

幾靚

1234

小心身體

冬冬 ONE

韓妹 ZERO

死肥毒 唔死都冇用

0234

深潛

嘿
未上色

廢
咁就深夜

垃圾韓仔

你地好

沒意見

仿佛我靈魂被擄走

？

相愛令我忘憂

好似太陽咁溫暖

牙你老

早晨牙

靜哥

牙牙

大東呀

醜仔好

嘻嘻

平身

1001瞓

咁唔洗訓啦應該

。。

我諗真係唔洗瞓

今日終於可以真係抖一日

其實唔係 仲要做功課

-.-

訓醒先算啦屌

好撚攰 繼續訓

攰就訓啦

我係絲

又黎扮巴打

蕉

自己派左膠

就出門口做pj

屌 原來條臭閪上次上嚟煮晒我包長通粉
依家無野食

然而我怕 我的聲音你已聽得太多

咁仆街

再瞓

你 延續了這段情史 能否聽多一次

好慘

蕉😚

早抖

屌我訓唔到 個70蚊包嘈返醒我

70蚊包

攬住禾

用曬力

我替我棄權而慶祝

我屌你

我好似如果好嘈但環境係熟悉（例如屋企）嘅話我都會瞓到

咁我自攬

yes我唔想照鏡

我話我用曬力攬

開心啲啦

好呀

love u

禾邊到唔kai針-.-

愛你😽

訓啦（細力拍背脊）

一分鐘幫佢改左個名叫匡智

唔得呀 嚇醒左

做咩錫我

呢個係鬼錫！

唔係咩

係鬼 唔好呃禾！

因為
佢真係弱智 屋企個爐都差啲壞 閂唔盡個煤氣爐 差啲我屋企爆炸

吻我

巴打

我屌

大把野笑

咁係咩黎

qq樣

今日點呀你

呢個先係

精神返

呢個係你個樣

或許不該太遙遠的相愛

又好似係

可曾被你欣賞過

最後一次 想念著你 最後一次 再度記起

點呀要唔要玩陣

食完野叫你

你地開咪得囉